[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [453] 光復香港 時代革命

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

有冇人打超火

個template.....

今個禮拜想開真暗箱

高火都未打到 心囝痛

高級開箱有幾多條尾？

等你開完帶我練真火

@英文名
平時打開唔係上面咩 拉落下面唔多慣

真係回家了

ok

想跟 但要開多箱真水先整到武

curry我未

有通關片未

直播未

400萬血

Curry我未

有人過咗

上鑽

13000 3.5係咩黎

龍鑽?
一回家就課金

幫我上埋得唔得

玩左陣街場真暗,唉......到底要點先嬴到

有冇人carry 我開真光箱

真火高級唔同左架？

same

高級一樣 超級唔同

要打真光,首先要打左真暗先

真暗易打過真光？

係

隻超火現階段睇黎唔到會過到

其實好似傷害唔高

有冇人高水

多低dmg既招
同埋輸出問題
我見人係咁打 2分鍾都份唔到od

跳來跳去都唔夠時間打

不過實有人過到，一係等開6環

我覺得有機會啵

有冇人無限毛打超水帝打到6點

打剩幾多?

你開？ 我掛機就ok

auto打
562-0693

sor 9睇錯

我夜晚先打 我單純計番自己打高級既時間同血量參考

好似攻擊倍率個d

打到淨2分鐘 先入od

專心開高箱罷啦

BREAK特效!

加油!

真暗箱求救

跟

等我整埋把短先係到打救世人

HELP

等你curry

D細技多撚到咁,剩係避都無時間打啦下話

收到風牙拖頂唔緊,棄JOR鳥

255入到OD

我刀棄鳥
12月回龜

唔洗回了,到時你都唔會跟得返
可以搵下隻輕鬆X絆一齊挽

真係比我激到走咗

唔係,佢話打到燥,有PTSD,唔挽了

好串

依家都跟唔切啦,牙熊你覺得你跟到咩?

頂昨晚太夜訓
打兩場水帝都打到訓著咗
安枕龍絆

S大大組過左未

你咁講

Ok
即刻棄
檸檬出黎
送acc比你玩

@阿拖
係咪要婚紗雷母 500蚊包運費 加送一隻雷姆景品

玩留

波大靚

想棄

挽留

一齊棄

want gun

有冇人carry一場高水

有無人想打高真光？ 我補同法都有

佢唔見咗, 我幫佢收留啦

錢佢比

gun

你賣比我定出面有得買？

屌你老嬲

禾del先?

應該佢賣啦
上次影咗嗰個?

我賣

個個都棄驚

呢隻

del jer 鳥

我一個禮拜前刷左一億
依家得返4千萬,每把都係農左少少,光同暗直頭未打過
依家又無2倍錢,點玩好,拆一次加要一千萬

打到想屎

仲有排要打

等睇潮文

講緊呢張

516-0450

你唔砌左一把裝先轉打另一隻?

排行榜出咗爐

唔係2點出咗啦咩

仲要食咗咁多朱古力整534
一下子就變晒垃圾
隻驚已經唔係多人玩毒撚又搵唔到人一齊刷
街場又咁伏

見冇人講

真 毒撚冇團刷

今晚有冇人帶我真火

真係唔明拆加要咁撚貴做乜鳩,你d關卡仲要關關都頂配先過到叫做舒服少少

超火咩情況

俾慕慕追住打屎忽

貴到冇晒錢一早

乜撚事

短法槍睇落有機

2個s大大無團刷 咁我地小薯可以棄驚保平安了

top25

琴日兩點前嘅record黎
好似

高暗欠2劍1刀 465 4822

今日都未打 諗住打帝國

睇怕都唔似有人

欠1刀

一齊 啲幣就用哂 今晚999毛

想問下慕慕高風用v534定係534好
宜家6600戰3326攻拎v534成日打到時間到已經無用到真風符

高暗欠1刀 361 8664

好似先打真水 拎武打真火 再拎武先打真風

fail左就走人不如唔好入

睇怕今日都係要開真水箱,算數我去恰陣,夜晚有人先再打

真水無技龍無花嫁劍, 連郵差都無

Tg搵我講
你有冇我Tg

想問下真水高 做補 入場 路恩 真風龍 v534 夠唔夠做？
定係真水高級唔使補？

多10場收工

認真我都除
真龍太撚chur

唔用補 靠花嫁劍

其實我都等緊
到底有無機過到一場

有

渣既,打一陣就放棄,點成大器

唔carry我喇

1個鐘刷原來係好難頂

咩配備你地？

我差一場夠尾 但打極都打唔贏

珍 咁撚極端長草期變到咁haedcore

星期四開始ta?

我都係 頭先lunch個場係咪去到水波

依個係高手必經之路
依家建築冇全滿35都唔敢同人講

未524 ta完個record都無咩用？

大佬一個建等2日200章

真係想追都有排

有100隻龍槌可以立即完成wor

等你禮拜4打得黎你都唔洗打啦
D高手都上曬榜
同時間過關計日期行先,你幾日後先打應該打到爆炸都上唔到榜

524唔你要打超先有料咩

八卦下 有人實測咗524同514差幾多未
無咗個真龍buff

想拎1%-10%咋

25號先最後計分

已用一半

好似520已經勁過有真龍特攻既514

啲槌諗住strong hold唔用架
一次出哂啲真龍 升建上限都走唔甩喇

月尾28號先結算 咁早打？ 定睇下呢排開唔開60環再做524去打？
想整晒全部一把514先

原來25號 28係出結果

差成800攻力

不過冇咗30%

524應該係俾之後打新6boss用，再之後用料造530我估

25號前最多開埋真風超

唔敢升 但係又要打TA

你有無睇佢說明
你同時間打2:00,就計邊隊日子行先,佢10號打2:00,你11號先2:00,你就排10號打到果個後面
加埋佢個設計係只要換一個隊友就計一隊新隊,應該會有人不停換隊友去霸住個榜佢

逃票遠程炸4666

咁勁肝to win
唔洗草星沙可以靠肝封頂
510-4朱古力-514-520-4朱古力-524

真風我去打番把杖/弓番黎先
真係唔識玩新斧 會比佢前衝撞9暈

升完最高1300攻，同514差600攻，變相冇30%可能重雞咗

係咪後備骨個位拖爺轉頭搵

叫隻補幫你開盾啦 前衝 原地轉都擋到
OD後 前衝擋到 原地轉擋唔到

姐係25號2點前一定要打

屌要做兩把
輕鬆龍絆

習慣左拉頭痴實硬食前衝 我都係唔好累人累物喇

1-10%唔知係咪咁計
總之點都要每條打一場不死拎到獎勵先...依家係光同暗好頭痕

D52武器在當前環境中，絕大部分正常情況下，都比D51武器更強。
只有當使用的龍無攻擊力加成被動的情況下，你各條件達到頂尖水平，使用D514打真龍有可能比D520要稍強一些。

打到一把都開心，你地肝神加油啦

Ta 真火見全部都唔玩抗燒

暗中未過，唔洗諗了

其實我快過top1 15秒 不過琴日打

見到 想整514水斧鳥

做一把夠 正！

所以都係要用514升爆

分享下隊伍

咩隊

比寶寶趕走了

紫外光燈

週末忙咩 完全唔見人

講左出黎咪俾你地推哂落去

去邊玩

做一份fyp加兩份Group project

咁等星期三update

我準備好入你瞓地隊

下次結果公佈我地都見到架啦

咁farm下料先 星期三再整

怕咩 依度夠力既補好少

屌係啵 實俾人抄爆
其實快16秒 一字後紫圈打完

唔好棄 你回歸s巴g巴幾位大佬已經拎住真龍武打救緊世人

冇棄
不過兩個月後隻ac應該玩唔到成為垃圾

開完真暗箱去farm真水先

1%嘅男人 - 熊Yeah

冇抗燒都得

玩龍絆玩到好灰 輕鬆芒享算

Keep住齊建其他野要追實追到唔好離開我

加料要收錢

呢位巴打又咩事我地係好戰友wo

2個月後抽到龍肥琉卡吊打全部角

非洲人點會中

襯人少少 你喺我耳囝邊講啦

琉卡你應該可以

問題係呢到無固定團
好難打得快

超得咗水光苦未

超火打唔贏 高暗又冇人打

想跟g大佬搵食

有女主劍但冇伐 ，得雷鷹，係咪入唔列場

走票遠程成日補唔起

等你真暗top1

你知唔知宜家幾點唔番工點課金

頂端嘅熊

用加蛋啦清 我地仲要用利維補

真

激情對話未

超Jer

補0+關我鬼事

岩啊 咪打住芒享等今晚

有冇人幫我今晚極速吉3場真水

星期四返香港先可以瘋狂對話

奶係咪用不行鳥會好補啲？

Ho rich

高暗希望有人CARRY夠18尾....有得用返克乜野打真光就唔同玩法

佢地ta應該要利維補啦 1212

開3箱就夠了

利維補點先夠奶

星期三咪知 而家乜都唔升住

主要係技杖多好多血

已留3箱打暗

禾今星期都想開高暗

應該係斧槍同場逃票 補用真火卡掛

要點打？

睇巴哈啦 佢po左出黎

短刀劍劍

短仔都join
逃唔逃到票？

+620既勇氣

咪中級咁，高加值一樣可以係一字爆前bk,然後打法一樣，後面穩陣少少咁打就ok,頭先街場最好打到剩40%...

逃到票？今晚打下？

加值要滿喎，唔係就要已經有真光武既carry

我0加值

爆加蛋係咪逃到票先 一陣話唔得又要重置

Top 1都唔係好高加值既v武姐

唔洗啪了 今晚試下？

即係有斧有槍
然後我知你係莉雞後援總會暗部其中一員
我推測你隊野係斧槍法補

我今晚夜返 你地打

師父明白了

逃到，雙7加防唔滿加蛋都夠血頂，滿加係要你夠攻一字爆前bk到佢，bk唔到就88

嬲巴 跌八隻黑人弓隻圖有無留底？
舊post張圖死咗

咪屈我現充做正經野

上巴哈睇啦 有人已經自爆左

做人

Gun

我短仔+183

個個都屈你
咁仲係咪屈

0+補隊左真火卡點頂

有沒有大大帶高暗3箱 劍

昨日開三箱真水17條尾
最尾個條跟咗成日都未跟到

其實得莉G有機會死

超火早見槍要幾多血先可以逃票?

槍先係0+ 好似之後有再補少少HP

我以為你話補0+咁潮

短

E巴好似刀? 差隻劍

今晚有冇大腿帶我真火高

禾

又俾大佬爽過

要打14-40場先有一把

我想試...但隻隻都冰槍試條J咩 練左3個鐘

我應唔應該話俾大家知，我蠢到唔記得入門都計箱 見到真暗開左入門去打左場解3冠浪費左一個箱，打完先發現呢件事

我蠢最淨係試過幫人真風走唔切
開咗箱

D冰槍真係好濕鳩

唔應該

好彩不嬲都玩愛妃槍

冇人想同我玩

仲有箱 希望打少幾場

咩配置

真暗呢
要升建

開未

有冇人可以幫一場真水

要練

Slow

我都要練

應得開得

要練拉頭去入門咪得

刀/劍gun

今晚去jer打，應該十點後先打得

呢到有無開荒

夠曬人,但無人開場

Onjj又走咗

S大大係度喎

653 9984

5678631

好心痛.....花澤香菜竟然奶共

好彩個account一隻臭菜都冇

冰隻

好串
唔同你玩了

唔夠力喎

有冇人可以curry
真風高
未贏過

講到入門有場咁

都係比個提議姐

自己4個咪得仲可以4個火山自己落晒

唔夠力bk點名

走鳥 唔得閒

唔明

我街場打過係夠力BK的.....

兩個劍bk會好d?

單人都打到架 其他3角唔駛卡都入到場

一定係2劍BK,但頭先根本完全唔接近BK到...

拉斷點搞

有冇真火高

9146114

睇黎禾個箱都係要死返去開真水鳥
真暗等班大佬農左先再打

S巴null了

-劍

宜家普遍好似第三先要劍拉斷

咩係第三
我指佢一開始拉埋牆之後飛撞嗰下

聽黎完到,夠人再叫禾

點解D人可以拉到7000UP
我D510加50環加滿好感龍先得6800+

第三下緋紅 1，2都唔駛你拉你咪硬食左佢睇下d預備動作

晏d有冇真火超curry

攻擊動作多左
唔可以拉飛

同求

遲D有無人打高真光？

三次飛完又一次核爆傷

個下可以開技避

冇補過唔到後面

沒得避 回血

滿建未
俾齊加蛋未,俾齊加蛋多600戰喎

D514

其實又唔係話完全沒得拉
只係前跳沒左

要拉埋牆有D浪費時間

有冇人帶打高風
打左街場幾日都未贏過

冰雞..

請問利維定技龍?

你地開荒未

莉莉+++

禾有冰G

我有時間

三下飛完
個全圖爆原來炸唔到近距離

梳 一時唔記得自己del jer game

笑左笑埋右

首通片

勁

加多幾隻字啦
係外國人勁

Scelery (me): +200 str/ HP aug total
MUB Tier 1 Weap
RR + CE
MUB Siren

Elisanne: 0 aug
MUB Tier 1 Weap
HBH Print + Beauty's Secret
MUB Djeanne

Thaniel: +600 str/ HP aug total
MUB Tier 1 Weap
HBH Print + Choco
MUB Levi

Lily: +485 HP/ Str aug
MUB Tier 1 Weap
HBH Print + RR
MUB Siren

想問下妹弓打唔打得真風

點解佢隻真火推唔郁

setting超級改過哂

問題黎啦
邊度黎搵隻勇氣600補

街場開左一個真暗箱
然後BUG房解散左

屌你搵我未

唔關補事好似冇血量問題

係囉你唔收佢錢我點攞貨

上面咪寫左

人地+600利維補打到差d夠鐘

600莉+d514有冇得諗吓

水槍啪咪得

今天的我玻璃心
唔同你玩了
躝啦

Rr+ce即係咩符

點解唔所有人一齊啪

咁梗係全部啪哂最好

歌聲+冰晶少女

歌姬+臭雞

be resepct 食哂佢

隻短好撚廢
點解咁都有D武
DLLM

其實個三跳 可唔可揾一隻拉第一下跳去盡頭
跟住揾另一隻去相反既盡頭
睇下可唔可以拉斷個兩跳

Thanks

其實我估佢應該set左拉唔斷
沒理由唔執依個位

如果得應該多好時間輸出

有冇人真暗

有無人真光中？
街場d人連開頭自爆都食唔到就入場

你開？

752 6079

街場努力中

中級啵，唔係高級我廢柴黎

有無人打高真光?

街場打到好灰

有高水團嗎?

要撞到識打既真係好難,特別係D短超廢

街場通常到4龍車就gg

超火未

火山唔可以打中條龍
會buff佢防

唔係隨時間加咩

有冇人真火高

沒事了 原來真係時間

屌成程車打高火
未贏過

又係我呀
Curry我未

有無克乜野打高真光呀

一陣一齊開荒

有冇高水呀？
未開箱

只要開到3個箱整武打真高風就心滿意足

都無人curry算啦咁

街場過唔到
呢度無人打
無限LOOT

無限loot正

應該係街場過唔到
呢到d人同我打完就唔想同我打
我搞到d人棄晒
冇得loop

有510風斧可以打
但想開真光

打左3個鐘街場真暗過得一場
龍肥真係好耐玩
D毛毛玩極都係咁多

我未打

仲有沒人真水
唔想同街人玩

有 但我法

跳場幫你打

差唔差風刀

真火高召集

幫我開箱

女主劍受唔受

比多30分鐘

熊爺用咩?

真水高 9502232

-法 -刀

null我地去街場練下先?

你用咩?

女主槍

通常等唔到補
不過可以試下

要海軍?

我都係喎

真水高團 755 0733

Full？ 行開咗

要呀

Null巴拉頭開?

幫curry

等等

差法、刀

未 Full
真水高團 755 0733

部長有冇朱古力?

有 快 想沖涼
我個18條都係用海軍打返黎

Sorry 我撞咗法 -1 光頭刀

真水高團 755 0733

已有兩劍 求法 刀 curry

正, 咁我試下逃票

但佢去左邊 定我沖涼先

你沖先啦

118-3682
真火高
唔好諗住好快過到
雖然講完可能冇人入

沖先啦咁

真水高團 755 0733

已有兩劍 法
求刀 curry

-1 刀 求大大carry

真火都係用三姐妹?

Full

我冇聖水升卡
用住先

開住街等

屌唔係喎我未過安全線要真火卡

應該有排都等唔齊人

就係好難等補
仲要通常一輸就走
雖然都正常

我單機練下開場嗰幾下先
好過齋等

你冇加防邊頂到, 定你開中級練

真水高團 567 3866

i am back!

Null開得, 部長我地開荒未必夠力過

我逃唔到票所以入卡頂到
冇晒+蛋

我都係用434 龍武有人出錯就無得救

565-4566
如果有人頂唔順可以直接走

打幾場試下先, 唔得我帶門票或者V534練好先再轉

開街等莉

要咩配置？

有新人玩

禾大佬溝女大王都唔識

唔知點解個mon有d神神地

回家了 有無教學？
打咩龍 整咩武先？
真光真闇未破處

有無真水？

你試下逃票

有時會死

高級要V534打真水先

連登有超火首殺未

刀劍仲有下

用臭雞卡應該唔會

冇, sor
想知點解拉唔斷
太遲走?

光頭佬配雷雞 ok?
V534要配咩卡？

佢上向你就要走去相反方向既最遠

同場隻槍用530一定唔過

有少少掌握到

冇留意添

以為你知想練下

呢張應該都好D

都有呢個諗法

咪等緊你

好攰

welcome home

好攰，但值得

比個女巴打個袋𠝹到大髀
返到嚟發現流哂血

curry禾真水未

好似好大wok

比囡𠝹

好女仔愛麗絲

止咗血了 冇發現出血嗰陣一啲都唔痛
而家發現咗有少少陰痛

咩袋可以到咁？

未識一字火後

練下, 頭先break到好感動

如果我頭先用龍武 應該會快D break
但一定要無人中技

典解愛麗絲可以咁好

絛友叫街場要磨合
輸一場就走

大家終在沒有黑暗的地方相見

唔知

牙肥睇緊乜

春袋？

刀劍?

刀劍

真水9712600 求carry

唔知點解打真火1212好唔順
唔知係咪太緊張

你唔係阿熊唔同你磨

最後個紅圈比我拎左你地先上 我變龍

又一個練習生唔一齊練

劍劍槍補ok?

屌點解郁咗呀

有冇人練習高火

451-2923---2

有咩刷

佢地等你帶超火

但係禾想刷真水 冇D514好似唔尊重隊友

開

103-0389

-4

超火-2

all-in哂 點GUN

又冇人

唔通要開真風

教練呢

12fs真係好唔順
仲有冇人陪我真高火
619-5300
頂唔順直接走就得

超爛有無劍位

試下劍劍槍補囉

房？

我打多兩場走

辛苦晒你

超火 -1槍

好賤巴我mh掛緊機
好像係

有無人想激情對話住黎開荒

真水開箱打夠D514再戰啦, 完全唔夠力

feel到有個想但係對唔到

濕了

認真喎 唔咁打我諗聽朝都未過到

如果上咗514你估我過唔過安全線逃票

超火 -1槍
103-0389

用咩對

唔g 有咩介紹

真毒未對過唔識

想聽大佬把聲

辣殺驚

Tg做唔做到多人會議

搵D高級打下

想開超火箱

11點先玩得

超火首通25角
做到一把武
好像係

首通都送一把料 留箱黎做咩

咁11點再集合

AGGER

整8把

首兒咁要過到

有冇巴打陪我刷真水/真火高

真火高補有位？

620-3661

超火有冇話要幾多粒加蛋先入得，有D514槍但加值得200

-1

你好唔想見到莉莉？

高火 早見槍帶咩符？

做咩係咁跳

幾多建?

雙劍/雙槍都可以

你隻莉

正岩岩爬緊文搵片就有了

高火刀母人

製造仇恨你識條鐵咩

高火 -1 任何打手

慘 升完光頭佬 有無curry

早見槍洗唔洗上防燒卡

水+38%hp +35%atk
劍+30% 30%

搵人拉火球

高水 6657658 求curry

留招防技

劍拉火球趕唔切既

有無高真火/水?

高水

高水2102491
curry

打火即係搵我姐

差一劍/刀、法

sor, 我太雷, 有人打我走

差一法

我想清毛訓....

高水
6405523

high錯制

對唔住

差一刀/劍、一法

唔趕訓教？我新手上路

有冇法呀

差一劍/刀

法可以用真風龍

唉算啦，街場算
個個應該唔會再打高水

真係慘 高火都咁

真火超級求槍配置

佬

對唔字

如果大大有時間carry開多個箱就夠做真風武了

首通隊 槍 真火符+beauty’s secret
加值睇你尊唔尊重隊友
11點開波

帶冰G咭好似得

啱啱試到成功儲到

Sor lo..

加住266先好窮

超得水斧玩會唔會好傻豬

一陣開住discord打？

應該死左

有冇真水? 差2箱

搞掂
原來個網已經更新咗
好似逃到票
咁仲突唔突武好

唔識搞

超火 508-6142

一係練熟d, 我地打得唔熟輸出差好遠, 頭先有3位大神帶我先打到4:xx

唔傾住打 d4角 一字火一定出事

carry未

少成百幾攻
你好意思唔突滿叫人同你玩?

突滿jor

超火-1

入未

good boi

超火差d咩我整多把算

劍/雞

臭雞

等既時間仲長過開荒

整唔落手

咁我都開真風箱突埋上去

我仲係未開箱

訓著啦

等咗16分鐘

差21條尾 俾街場坑緊

用劍入啦好嗎

我地過去打左佢？

劍啦

真風高有冇人打?

1/20

Curry 我真風高？

臭雞出現了

有 奶咩配置？

don巴好似打
我堅持開真火

508-6142 入未

照舊真風中

同街人開緊 試左個半鐘

真風高唔駛奶, 要 劍劍刀法/ 劍刀刀法

等左20分鐘 想打機呀

要雞定劍

巴打們超火重有無位我用莉莉

咁架咩

要即食 劍

真大佬

5星法定4星法？
又v武？

sor, 睇錯左真水

快 等咗23分鐘

唔走LA 續戰緊

咁開場未

sor, 我講緊真水

等到部手機發熱了

真水花嫁劍要用咩卡

兩隻劍會好chur 叫臭雞入著先啦

光短 技傷

通常歌聲+最佳

開頭個真風你自己打架喎

打錯左, 都未有武點打

即係講緊打水高？

開限房 等成半粒鐘ON9仔咁

仲諗緊你無啦啦做咩走去開真風箱

應該係

終於18甩真暗,聽日開始真光

真水差2箱 想跟

真 9衝返黎9等

火屬7000戰

開左房？

我都等緊curry

禾仲係510打唔到

連登D大佬真係好大牌

Sor 下次唔等鳥

最佳係邊張
係咪無得換

見唔到

重開咗

??

打街都唔同我地玩

未打高風無升火屬呀6000戰比我入？

有嫁, 個樣係4星光短(男)

我個fd sd比我 話無左個公會
龍絆跪底左

有冇真火缺法？

搵極都搵唔到
唔該null巴

5星 馬戲團下一張
戰旗少女上一張

第三粒石可以佢爆完 你再碌一碌tune個位 最好疊返第一粒石既位

想問打寶龍 如何自己用緊水主 係咪唔洗再借隊友水主?
借其他好過?

有我大佬把聲j未

火山會炸中既位好似有d分別

近排玩反，想問下e+抽野好唔好？

好難行呀媽

謝維巴curry 沖涼先

有冇野打

我練咗一半

維巴7800戰 冰姬

果度你企一隻角 之後直角三角色咁碌3下

sor要學下 岩岩用行炒晒車

Curry 我？

行死硬

Mk不鳥

媽我得左喇

過超火

真水 916-3713 -劍法

有冇人打高風？

---法

係識避一招技咋

十字火球

會唔會難左少少

好癲

Siu4

9up完到自己fail

alex教個個好work

全部雷英

求野打

高火-6尾

槍入得嗎???

curry我未
我而家好撚勁
一字火前

s bra

高火
-劍/短
-法
-補
ID:743-8503

我整完冰J女女+突爆514覺得自己好撚勁

curry我未

禾未突爆到, 原來開埋箱都仲要打幾場先夠

差1個

等你

高火
-補
ID:370-3160

人呢

今晚都應該唔得, 差唔多要弱了

咁又冇話今晚打
等你

高火仲有無位

禾係弱者

高暗-7條求curry
4674255

點解街場d人要用534呃戰力

真火超攻略成點

襯佢未出外觀武器仲可以一眼睇到

btw
超火可以濕身一次
但教官會食左個濕
可能水短>>>教官

789-0585 高火 -補劍法

-劍法

-劍或短

1點想weak了

過之前唔準練

唔準訓

超火巧巧玩

啱

高火
-劍 短 法 補
ID:349-4485

要weak了

多謝大佬帶試玩

Siu4 點解可以死咁多次

入射角等於反射角

試左各式各樣既死法

仲有冇超火

大佬幫手打場真水得唔得

以為禾開場lag你地先係咁死你地又冇反映喎

差14

第2次4火山之後有咩

有d架 d緋紅周圍飛 火山又會唔知點解中 之後冇咁貪就好d囉

大量火球 分傷 同爆炸

Sor lo 唔打住lo

姐係重覆第1次個set?

好滾動

同一隊練左3個鐘先過到場

無重覆 教練有po首通片

有沒有大大CARRY高暗

CARRY超火先

聽日繼續？

高暗
621 1769

-2

不如我開水屬 你地入黎先轉返光屬搵刀

弱了

高火 295-2762 -劍法

第3個火山都唔識放

最濕鳩係個十字落石 其他流程都冇咩 最緊要都係睇隻補拉得靚唔靚

水屬入場

Curry未

隻野飄左去條GAP到

刀再高戰d會好d

可能遇到真龍武

玩成晚都過唔到高火，cls 街場

打? Alex? 巴士佬?

高火 462-5810 -劍補法

我最高6800 你開?

試緊真暗

佬唔係WEAK咩

我開

onjj打既話可以繼續呀

水屬入

橙 禾地要搵定新谷鳥

仲有邊個升左臭雞

地拖?

劍係咪冇人要

劍有用 會BK兩次

第二個火山係我應該點搞
拉唔切頭

係隔離停低 一落就碌 拉番

搵人幫你拉
另一個要自已補位

唔係喎..一次定兩次 打到傻左記唔番

要槍代拉或者博一博你火山撞完佢照噴你

目前可能短好少少
但短沒防up

笑咗

佢就係照噴我，但我去唔切牆邊

你不如試下用最佳

反而應該係隻刀用最佳

有冇人高火

下場唔得比我出一出去

ok了

水?

yes

仲打?

打半粒鐘終於羸場街場

試多場我訓了

真風缺咩多

有冇人打高火

斧掛

有冇人超火

利申唔知9up

打左成日都贏唔撚到

打jump龍打到想jump

打超龍打到眼超超

想4了

4個鐘終於過一場

連三場都無三冠 想4

3場

終於開到1暗箱

終於開到2暗箱

街場？

岩岩見到真火原來第一係帶水茱
係咪要狂roll火山先過到

成晚通宵真暗一個箱都未開到

依家清毛都好大困難

d撚樣究竟點打上黎 一定有人食4龍車

好彩尋晚努力左一晚已經整左把杖俾克乜野

.gun

個個都好勤力

你呢?

冇人帶我開箱
我去左打帝超

你又嫌棄我疊唔到buff

邊有
不過禾唔是大脾,依家個個都咁痛苦,無謂一齊痛苦嘛

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [448] 真風龍團正式復活

#668 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傷透了我的心

大脾個個掛住超火
矛人理小薯皮架喇

你自己都嫌棄人

想開真火高
但又唔想被人鬧被人嫌棄
決定棄驚
學檸檬 唔玩都係度9up

尊打真風用咩符最好

禾JA寶寶,打一陣就頂唔緊
老了

牙肥又唔陪我玩
Noe仔又咁忙
你地三姊妹都唔理我

散啦 頭家散啦

冇尊份

牙肥同NOE妹好似已經放棄左咁
得返我仲係度苦苦掙扎

琴晚連續3場都得1尾
仲差10條先D514

等緊你curry我開箱
琴晚有兩次打到十字火之後搞唔掂

照借水主

高風街場勁少人用二姐
我打左勁耐，三個箱都係二姐curry
我想超得買佢

打咗風寶龍未？如果未就可以
打咗就等歪中都未遲

風寶47咋
已經放棄曬

所以打街埸係咪最好整2姐??

眼見係
睇top25都有二姐

升完D514再睇下片應該好好多
放火山放得好差好遠

記晒d前衝時間 係 超高傷

成日比人地個火山砸落黎燒死

要自己做熟手技工囉

咁你可以超得二姐啊巴打，打風寶龍輕鬆碾過

用剛升 D514 火弓會唔會好不智 ?

利申: 唔撚想打高火，街場好撚柒ON9

有冇真風

幾時介紹台妹我識

帶我打高未

係佢面前 連你都只可以認自己係毒撚

睇完NGA啲攻略決定暫時放棄超火lu
街場根本冇可能過
整第二把d514算

No屈 我佬咁靚仔

台妹 vs 靚女女朋友

Don巴 curry 我未

佢打超啦
仲帶你打高-.-

人家贏家之頂上對決

真火禾都係等人curry, 真水可以一齊打

咁有無高練習場

-2-2

你把刀搞成點

點解龍肥變到咁難玩

V534
係無加值
有時會爆死

凱多 vs big mom, 最後聯手cow水

而家打?

撈埋一齊變cow靚囡台妹女朋友呀笨!!

想開超箱

隔左1年冇玩 岩岩dl返黎玩 送左萬幾石 抽左3隻賽連
而家點排組好 抽邊個包好

佬你地過左拿?

未啦 都無莉莉一齊練好氣餒

唔知仲有無人

禾得d510無得打

升514未

你槍?

仲爭成50條尾,有排打

係 琴晚等左你半個鐘

你唔係打左d510打真水喇咩

都打唔到 未見過雙劍過到技

升咗

跳車咪得

上得一次濕身

用番短可能仲好

1點想打一場水

而家打!

Null,頭先搭車過左兩場，-3就夠了

好似冰槍又番生

呢個真 break個下上濕爭好遠

呢到夠唔夠人?

呢到無人玩的

睇完人地d510都過

禾而家冇得打啦，要返工

咁劍都過到 打熟個流程先啦手殘玩呢隻驚真係迫死自己

短?

點解呀

潮流之牙
幾啱佢

咁我升槍

我依家d510水杖,身上仲有25條尾

搵食呀大佬

維巴SOR 有事唔打住

S巴同alex今晚仲打唔打

一齊進行

偷跑未呀!!!!!!!!!!!

做乜今日hyper

不嬲都係咁架喎

今日去攞碟

玩未

今日有咩偷

今晚幾點 我可以早

11點已經咁冷清
今晚還會有人嗎

牧場物語
希望佢會今日偷跑

有冇人打高火 我早見槍

禾又係夜晚 過咗記得curry禾

根本無人 今晚無雞又夾街場
你ready前我去試開真暗先
開晒箱可以打下其他

今晚有冇人帶真火高

D加蛋拆曬俾老柒,暫時要打住風同水先鳥

真火 槍同法點先算合格? 槍係咪一定要逃票?

偷跑咪即係益寶源

直燒話唔經寶源
又有巴打話信得過
同埋唔偷跑就唔益寶源架咩如果得佢代理

有冇dl版

有冇人無限毛打超水帝,打到12點9食飯

港區eshop好似廢嘅

pokemon偷跑未呀

Lunch 1-2 有無真暗場carry我

now!